英國國會講BNO? 泛民傳媒不見 中國非一般、亞非拉、納粹、綏靖主義

嗱，佢講得啱㗎，不過無人知點解中國會咁神奇，
想將自己經濟上嘅東方之珠打爆啱喎

可唔可以比我表揚下表揚對面 (反對黨工黨) 前排 (即係影子內閣成員) ，
响政治歷史上終於有新一代人願意對抗共產暴政
(真.係排攻，串到工黨呢...)

你話已經同五眼同日本聯絡咗，咁無揾埋非洲、
南美同中東國家呢？
(唔好覺得離題呀，呢個問題
好堅㗎，之後好多議員追問)

不過國際間始對中國，有太多唔同嘅意見，
同時中國亦有各樣嘅方法應對方法

由引誘到侮辱，呃呃氹氹到分化乜都齊，
坦白講有啲國家直情係被威迫到要跪低
(終於忍唔住，開始坦白到癲咗)

除非可能建立更大嘅利益集團領導共識，
否則拉攏嗰啲亞非拉嗰啲國家作用唔大
(對住黨內外交行家，
好難唔坦白)

雖然閣下提出其他國家面對嘅類似嘅問題，
但係依家最急切同恐怖嘅係香港

我同意政府對BNO嘅處理手法，
不過咁會唔會正係北京想呢班友離開香港呢？

正如當年西柏林被壓迫，我地唔只比簽證佢地離開，
我地仲要支持佢地抗爭

我理解呢件係更離搞，因為中國嘅一帶一路嘅策略，
响中東、非洲同其他國家有強大嘅經濟影響力

感謝佢同議會全體對政府嘅支持同唔調，
今次係離得嘅機會見到整個議會能夠團結一致

閣下提到建立國際支持，我覺得政府已經根據國際法同遊戲規則做緊

由習主席上台開始，目標已經係軍事上同經濟上排戰國際

依家香港只係第一步，
下一個目標係經南海直通全世界

就好似前相 (邱吉爾) 當年 (同張伯倫) 去完德國返黎响國會咁講

“ONLY THE FIRST SIP…OF A BITTER CUP”去形容德國嘅甜頭
(依家飲一啖苦水扮好飲，
但總有一日要道德醒覺面對現實)

咁係咪由得佢地一次又一次繼續咁做？

綏靖主義，經已係自由社會出過醜，今日唔可以再做

所以唔該閣下解釋比大家聽下，究竟點聯合自由國際
好似當年對抗納粹咁？

政府會短期內推動國際制裁法案 (MAGNITSKY LEGISLATION)
(幾時？幾時呀？)

唔該，唔該，唔該快啲推出嗰條MAGNITSKY REGULATIONS，
呢個係佢本人當日坐响後排提出嘅法案黎㗎！唔可以再喇！
幾個月，幾個星期，幾日都唔等得，已經緊急到係以小時去計！

Ben哥

推

英國佬搞咗咁耐, 仲係吹緊水

好睇過所有電視劇集
字幕組請繼續加油

你整架,清？

樓主好有心
咁樣幫到好多人了解英國戰線

樓主開既標題有待改善
反映唔出內文既高質

多謝

Push

哥仔
知唔知咩叫議會
議會就係民意
依加民意一致反共喎
無共識點行動？

提議開過個post
內容極高汁但個名太唔吸引

如果你中意人大果套
舉手投票 沒有沒有 就通過既效率
民主政制唔係好岩你

用廣東話做字幕我鍾意

拋磚：英國議員認為中國想引香港人離開香港

push

廣東話字幕

專業！ 好睇過電視劇

好親切

太陽重新升起

至少佢地已經當納粹咁已經係行左重要既一步

留名

遲到好過無到
英國係香港問題最大既持份者

樓主有冇段片的link想睇一次

希望英國政界可以真正吸取1938年首相張伯倫嘅教訓…

一邊爭取民主政制
一邊想要獨裁效率

呢個Channel

唔好吹啦 做啦

字幕組

咁癲

有source

唔該手足

印象中係goodbye hk hello uk整

Hahah

幫你推！Good Job Ching！

勁

goodbye hk hello uk驚自己移民生意比人打爛飯碗就反平權抹黑平權，害死香港。

支那賤種魯班七號挑釁所有香港人

請admin處理尊貴支那人 會員 魯班七號 （#132525) 分身問題

睇哂兩集
英國都講到明, 要立左國安法先會公佈細節

推 唔該晒櫻主

多謝樓主，好有心，推

係議會講到咁都仲係吹水？
知唔知咩叫議會

樓主好有心機Cut晒d Scene出黎

問題係why?
咁對佢地有乜好處? 其實乜柒都唔理香港自由發展，自生自滅係對各方都最好。
五大訴求再應承多2樣基本香港人絕大部份收貨。咪將黑警當condom，跟住咪放返手足出黎，其實人數都係一萬幾千，就可以settle 件事。又可以繼續生金蛋。

屌，而家中國攬炒心急過我地。但係why?

高质

The translations are just so nice

trump card 就一早準備好, 支那一定哂細節就出

字幕咁有神緒既? 推!

香港無左香港人 仲係唔係香港。。。

你唔好用常人嘅心理諗習總好唔好。正常東莞都唔會掃啦賺咁多錢又可以令男人沈迷，鬼得閒理政治咩

LM

chinazi係想要用香港個殼嚟去呃成個世界
要時間唔緊要㗎
逐少逐少將個output由中立變成Pro-China
咁樣最後嘅結果係個殼唔爛得幾多但係可以control到國際社會

push 巴打好有心

好似幾個 大國議會都撐
但政府(行政機關) 就嘆慢板

其實唔洗諗太多，主因係習總要有政績黎幫自己連任，對佢黎講支那死幾多人幾窮都無所謂最緊要自己個位。台灣衰左又肺炎，咁佢緊係要做啲野黎樹立自己權位，香港就最易搞（對佢黎講）

幫手推
字幕好貼地
Youtube自動英文字幕可以追睇邊學英文
辛苦手足

好睇過香港班垃圾親中政棍日日係立法會講廢話同人身攻擊

goodbye hk hello uk 做嘅翻譯
正到

Lm

blocked 毛黎

樓主有心
like俾你轉做地道廣東話
即刻易明咗

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Sunrise

佢個理由就係純粹睇香港人唔順眼
佢就係想我哋死
錢？
WFC 啦
中國經濟收皮關佢撚事
就好似一間公司嘅行政總裁咁
公司收皮咪收皮囉
佢哋自己本身喺瑞士銀行成幾千億身家
理撚得中國死啦

有字幕

係議會討論唔叫吹水，
因為討論完無問題代表要落下一肯直至執行。
係Twitter打一段野果D就係吹水喇。

係親切嘅廣東話字幕

咁呢個係維尼最後嘅目的
但係要防範每一個有可能發生嘅situation
首先要知道chinazi點樣每一樣有可能會用到嘅tool先得

呢個係goodbye hk hello uk 嘅阿Ben整嘅翻譯同字幕

佢個fb page成日都會翻譯一啲國際新聞
希望大家都可以支持下

高汁Po

123

我都好想英國推馬格尼茨基法案

泛民最想係香港永續社運
點會想香港人走

以小時去計

奪舍

幫推

推了

香港戰線可以點樣推動國際戰線:

1) 佔領電視台及廣播電台
2) 之後去某鐵站阻截來往陸港兩岸ge交通
3) 係九月立法會選舉前截斷立法會及中聯辦水電糧食供給 (仲有，叫D清潔姐姐維修工人唔好入去, 等佢地自己洗廁所, 鑽木取火啦), 唔可以比蝈安法過到
4) "裝修"中聯辦利用特權免稅係香港買ge物業
5) 拉攏一班 Expats 支持，等佢地聯擊各大駐港領事館 (唔洗自己出面，比人攞到把柄)
6) 除左金融貿易果班expats，唔好忘記有一班菲印泰工人姐姐，佢地係香港有好大團體, 仲有重慶大廈果班, 加埋一班穆斯林呀錫安教呀天主教基督教果D，同佢地講大陸點樣拆教堂，點樣逼害穆斯林教徒, 有咁慘講得咁慘 (而呢個亦係事實)
6) 向各行各業大企業、中小企、駐港外資銀行游説佢地加入"積極不合作運動" (ICC最近出面, 呢條線繼續follow), 再由佢地游說自己國家政府同議員
7) 拉攏林鄭及一班專業公務員團體企係國際陣營，孤立佢無好處
8) 最重要ge 係創作 - 音樂，舞台劇，街頭表演，拉攏一班香港歌手壯大聲勢, 演勢界班人都係跟風多，只要造成個勢係反蝈安法勢力已經成為趨勢，就會有 multiplier effect 愈黎愈多明星加入，好似當年支援六四咁

仲有咩戰略，歡迎提供。

五大訴求，缺一不可!!!

Absolutely awesome!!

Good job on providing the caption!

高汁

『薪火post』BNO 續期資訊(86) APPROVE到四月頭 HMPO簽收後拾肆個工作天內更新

借個位 會員標籤功能

字幕好正。 應該花咗唔少心血同時間，辛苦晒。

Thanks billy Ben

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行